（絲入）女朋友就黎生日 ， 送乜野好

如題女朋友唔係物質既人
如果係你地 收到乜會真係開心

例如可以整咩 ？

整個cake比佢？

我女友都就生 我都頭痛緊

送個處

*就生日

...好似好難咁 ， 會唔會有d制成品 整法參考下呀

大部分時間都反工 收工之後既時間就會見 因為一齊住， 無咩時間cake會唔會太易發現同太難

你送咩呀 有無野比我參考下巴打

收到卡會感動 要成大段千字文嗰種

有無link thx哦！！！

短trip

送乜鳩野 唔撚送
煩撚到
送比佢又唔中意
又嬲鳩唔知想要乜
自己唔撚肯講實知啦

我試過寫聖誕卡比佢好耐之前！ 文筆好差 ...千字文較難...但都可以考慮

嗰種去旅行嘅期待係物質俾唔到

整張字卡

爆炸盒 ig 關鍵字比撚埋你仲要做伸手黨
不過呢啲野買返黎我覺得冇咩意義 係就自己上youtube search教學整

生日同佢去日本想睇下送咩好..

樓主同樓上個個巴打交換送囉